悶悶地 睇鷲哥d片其實都幾撚治癒.................

無睇過呢兩套膠劇
但剩係睇鷲哥發神經
真係有種好撚治癒既感覺
好似發洩晒所有野咁
特別覺得比失戀既人睇會好適合
有時覺得個人太廢 比佢罵下都好

老實講佢嗰段罵臭雞既片，真係幾警惕世人
唔知段片點醒左幾多個現實生活中既臭雞？

留名

佢講臭雞真係好正